到底西龍傳香有咩比唔上華御結

大家都係飯糰

西龍傳香：
below $20
大件
大舊肉
熱辣辣 以前仲有得即製

華御結：
above $20
細件 要幾件先飽
肉細份
凍 要自己叮熱

除左米差啲，到底西龍傳香點解會輸比華御結

華御結好難食，不了

華above 20?

華御結都係below $20 wo

個名衰, 西窿傳香

個名衰同埋分店少掛

而家得機好似

當年20$黎講好貴
但係真係好好食

改錯名

未見過西龍傳香間鋪，淨係喺工業區見過佢地架貨車

個理由夠充份啦

西龍d米觀十倍

日式
美心

梳 自膠
食開安格斯牛蛋汁要$20

但明顯西龍傳香大件抵食飽肚啲

以前日日放學都會買件做晚飯食
一件就夠飽再加豆漿
真係唔明點解會沒落

我諗係地點問題，
以前岩岩開，食過大大舊 好飽

閪窿做緊果陣未興食飯糰掛

分店少